甴近平係Plague Inc.高手無誤

佢睇嚟真心想以武漢肺炎征服世界，我新手玩唔洗1年

廢老去完廁所唔洗手 市民後知後覺戴口罩 大量支那豬仍然相信政府 算係咩難度

我發覺中國依家做既野
連隻game都唔夠膽出

外國人見倒d封城，訓地扔錢片段，
D Game dev/導演: 屌呀 現實仲誇過我隻game/套戲